[困局]無人生目標

有無巴絲試過困局,唔想再做工程行業
但又唔知自己應該做邊行....
好亂好煩好驚,又無乜興趣
廿幾歲人重係咁我真係好迷失
好想似人咁搵到樣野全情投入

same
lm

同意
社科底
完全諗唔到自己可以番咩工
但做ngo先唯有
但人工又低
LM

我情況同你差唔多，過多年令就30，工程底，入左行7年，但愈做愈大壓力，有排試過有幻聽，耳邊聽到人聲叫你去尋死，覺得自己性格根本唔識合做呢行，好想行出呢個框框搵返自己合識既工作，但一諗起自己用左7年既時間係呢行站穩左些少既位置，宜加就咁樣抽身離開，同埋除左工程就唔識做其他野，一諗起呢種兩頭唔到岸既感覺就好驚

同求屌醒

一撚樣

做咗6年幾設計

而家想轉行 唔知轉乜好

雖然冇你地咁既情況 但都建議諗清楚自己係一個點既人
趁後生乜都試下係好 但去到30歲係咪真係可以腳踏實地番

樓主搵到未